+++
title = "Доступ До Секрету"
date =  2020-11-29T00:11:13Z
weight = 7
+++

Щоб отримувати доступ до секрету вам потрібно мати ярлик який було створено разом з секретом.
Зазвичай, це ярлик надішле вам той, хто створив секрет щоб ділитися з вами.
Це ялик схоже на цього:

`https://cellar.example.com/secret/440028a9b535aa74dae7401e0def34d2fffc861afd496141b0b0b1b00a8e8466/access`

Щоб навчатися як створити секрет, див Сторінку [Створення Секрету]({{< ref "creating-a-secret" >}}).

Коли у вас є ярлик, просто зайти туда.
Ви там побачите сторінку схоже на цього:

![access-overview.png](/access-overview-trimmed.png)

Сам зміст секрету буде в текстовому полі посередині екрана.

Щоб скопіювати всю зміст секрету до вашого буфера обміну, натискайте кнопка "Copy Secret Content".

Ви також можете знайти ідентифікаційний код секрету (або частину цього) у верхньому правому куті сторінки.


## No Secrets Here

Якщо ви побачите сторінку вниз,
це значит що немає секрет за цим ідентифікаційним кодом.
Напевно секрет переглядали стільки, скільки разів дозволено.
Чи можливо той, хто створив цей секрет вирішив видалити його.

![secret-not-found.png](/secret-not-found.png)
